余文樂定Justin Bieber 影響力大啲？

樂囝之前屌打edc已經奠定香港潮流第一icon
同jb 真係難分高低

正皮：樂仔
負皮：jb

全球黎講一定係樂仔

余文樂咁紅因爲打NBA姐

其實我想呃正皮姐

唔好on9啦 玩厭未
宜家認真討論

Nba巨星

樂仔而家都低調左啦
佢救完地球個次都唔係話好多報導
應該JB影響力大啲

邊次

唔知就算啦 而家口傳口又多幾個版本
對當時人都唔係幾公平

咪講救地球嗰單咁遠啦
Jb碌j咁短 我相信樂仔點都唔會細過佢
單憑jj都知樂仔影響力勁啲

石川戀

老動認同

我

Jb！？西哥同樂囝比都要行埋一邊啦

呢個西哥？

負皮比樓主

乜仲有討論空間 你坐咗幾耐 垃圾post 根本呃正皮

樂仔 同 jb邊個高啲